「仙氣女神」鄺短精明買窄身褲 凸顯優點吸粉絲

這個嬌滴滴嘅女生，原來就是給網民獲封仙氣女神的鄺潔楹Judy，雖然她長得很嬌小，也沒有標準長腿，看見他自己一個行街購物，進去一間店內揀褲，鄺潔楹能夠極速純熟地選擇到合適自己高度的窄身褲，很明顯，她很清楚什麼合適自己，會令自己的腿顯得修長一點。

外國畢業回香港的鄺潔楹，原本做兼職模特兒兼娛樂新聞台主持，後來有機會拍3日2夜，鄺潔楹以比堅尼上陣浸溫泉，甜美的樣貌再加這個身材，加上爽朗率直的性格，不少網民都讚佢有適合做女朋友的特質，現在鄺潔楹多了不少工作機會，這天難得放假，帶了鴨嘴帽的鄺潔楹就自己一個行街，進了一間專賣褲的舖頭，鄺潔楹一看中就拿上手感受一下質地，揀啱款式，便叫職員拿合適自己腳長的尺寸比自己，揀啱就爽快付款，除咗置裝，皮膚也非常重要，所以鄺潔楹最後去藥房購買面膜，懂得去藥房買，價錢比較便宜，果然夠精明。

鄺潔楹